敵強我弱，要贏，就要打遊擊

請大家學習勝利者，未有能力同敵人硬碰硬，就請打遊擊、打春袋，打任何我地打得贏既目標。包括建築、車輛、甚至係戰力較弱既人。

仲有就係，傷敵十指不如斷其一指。意思係一個時間集中力量打敗較弱既敵人，打到佢地投降或者失去戰力。之後再重點招呼下一個。

十八區遍地開花係必須；裝飾、裝修都係必須（細節可以再傾）；麻包袋都係必須。事到如今就唔好再比底線自己，任何有效既招數都要做，只要我地明自己做緊咩，幾時要停就得。

btw分化撚死全家
和勇一家，兄弟爬山

分化撚死全家
罷買禁錢都有用，每個手足都有價值

推

連登呢排多左好多奇怪人
一部分扮前線屌和理非
一部份扮後排做民意撚

呢種招數一直都有，但呢排多左好撚多

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

水系都有效

唔好打陣地戰啦玩遊撃快閃

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

老毛呢幾句成日有人引用架啦

但係真係敵疲同敵退既時候
冇人會主動追返去上

而係會諗:
佢地退 一定係計黎 我地返屋企/和理非返一次
唔好比林鄭得呈

多啲火魔

你追上去贏唔贏到先
如果係打老黑無問題
打狗？我地又無槍

呢個一定要
但係民居附近就要注意一下

的確

點解冇人組隊圍狗宿？